有無ching樣衰到連自己都覺得自己樣衰？🥺

柒頭！

🥺

見到你，就真係樣衰

收皮啦

佩雷斯主席屋企無鏡

有都畀佢個頭撞爆晒喇

😞